鮑姐定佢個女

鮑姐 正評
佢個女 負評

@耆齡王

又呃正評

你點揀先

君子不奪人所好 鮑姐不了
佢個女發燒喎不了